人民日報—中國香港人應每家每戶養豬送中報效祖國

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

中共好撚好笑逼伊斯蘭教徒食豬肉
然後大哥俄佬就送大禮
想自己養豬供給但爆豬瘟前又拆走哂養豬場
依家叫人養
豬農都唔敢養

置將法